不如借勢要求折斷每日150人來港同停止自由行

真心 呢2樣野先最嚴重影響民生同香港人身份
而且可行性黎講，比起普選同獨立調查委員會
呢2樣野政府更有機會接納
想像下我地回歸一個沒有大陸人的香港

根本就要
但政府係唔會讓步

講得好

政府覺得如果佢讓步
就代表向「暴徒」低頭
所以而家嘅香港已經返唔到轉頭

但事實係 政府確實有讓步 徹回左送中條例
不如今日起 加入呢2個訴求
要求政府立即同中共對話，停止每日150人輸港，並大減來港旅客簽證
對大家生活都會有即時改善
長遠黎講可以令香港整體發展重回以香港人為本作定位，鞏固返真香港人嘅社會影響力

如果佢有心做咁多年去換血
你覺得佢會唔會肯收返？

一定要停150

我地唔係要妥協啊

其實如果有留意 你會發覺佢嘅策略係有變
人口換血係十幾年前開始
但今日嘅狀況已經唔同左
佢地嘅策略已經慢慢由促進融合轉變成激化對立，目標已經由中港融合變成要全中國一同孤立香港
你睇今次成件事幾個月黎大陸啲媒體已經由2015年佔中時嘅封鎖消息，轉變成抹黑對手，由censorship變成smear campaign
最主因係習近平本人愛好政治鬥爭，係佢眼中鬥爭大於一切